點樣可以練非慣用手/腳

近排右手受傷 所以好多野都要用左手代勞
但係左手用唔慣 連刷牙都會係咁撞到啲牙肉
有無巴打可以分享下點練非慣用手/腳嘅方法

你隻手傷耐啲就得

一個月乜閪都做到

真係好想知啲人點樣左右手都寫到字 左右腳都踢到波
真心覺得佢地好勁

細個左手，比呀媽打到用右手，大個左右手都得，踢波都係雙槍

咪練囉 唔通咇一聲就識呀

斬斷隻右手，包保你隻左手咩都做到

呢個真
個陣練第2隻手寫字
一個月內搞掂
唔駛3個月可以寫得快

左右腳踢波唔難
左右手寫字先難

利申：練左腳踢波2年

一星期已經可以用左手揸筷子